一色係咪最'真係架,點解既' 既角色

好撚姣

援交

老師/葉山/一色end

屌你老母 出黎隻揪

一色結局就神作

約時間

now mk

基本上唔係貓end我都接受到

想屌

咁撚攻心計都係？
含撚啦臭雞

G

總之雪乃 由衣 一色
是旦揀一個我都接受

唔好毒J結局就得
亦唔要咩開放結局
開放結局啫係無結局

我覺得貓end 或者獨撚end 最好
Btw 獨撚end 之後FF一色贏

一色依D女拎黎做SP

後宮結局

大佬師唔係中意白毛 短髮果個咩

Why not both

一色其實真係幾正嘅

送隻一色熊貓比大家

正阿屌

識貨喎ching